新鴻基 創意提醒：不該掉進馬桶的3樣東西

不該掉進馬桶的3樣東西

為什麼前人分別發明了垃圾桶和馬桶？明顯是兩者有著不同的任務。身體的廢物，生活的廢物，各有自己該消失的空間。別以為水聲一沖，所有廢物都能從眼前消失，若把以下物品掉進馬桶裡，只會造成淤塞。

1) 牙線

看似微不足道的牙線，卻不能被生物分解，換句話說，就是不會融解並積聚在水管中。日積月累，糾纏成難以處理的線團。以後每天用完牙線過後，便好好地把它掉進垃圾桶中吧。

2) 任何帶油脂的食物

吃不完的餸菜，杯麵的餘湯，把它們倒進馬桶大概是很多人的習慣。但是，這其實不恰當。遲日一天會讓馬桶產生異味，還會造成渠管淤塞。正確的處理方法是在廚所放置一個大型密實袋，把所有的油脂也倒進去，滿了就扔掉。密實袋能防止異味散開，不用擔心。

3) 膠布

洗澡前摵去的膠布應該掉去哪裡？小心一點，膠布與牙線一樣不能被生物分解，也會造成渠管淤塞。即使是紗布也不應掉進馬桶，好好的把它放到垃圾桶吧。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

千祈唔好

可以係邊度做

低層啲住客條渠有機會比依啲野塞左會搞到倒灌
利申試過

幫手推

推

我支持罷買黨鐵嘅商鋪

shit, 屋企嘅小朋友千其唔好咁做，諗起都覺得臭

國旗？

不過用啲咁創意生動嘅手法去提醒我，我一定會記住，唔亂掉

喂 不合作屎渠運動 有得諗嗎

喂唔好啦，出街冇廁所用好唔方便要維修都唔知要等幾耐，求下你唔好

唔好做埋啲野 基層幫你執手尾

通渠佬屌打

真係而家先知牙線唔可以扔馬桶

冇M巾證明樓主垃圾

調轉, 只有3樣野可以掉入馬桶:
屎、尿、廁紙
其他都塞, 包括啲濕紙巾抺手紙厚身廁紙如Txxxx, 差在喺條管邊度塞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇寫國旗 係咪又想搞港獨

Shk廁所

係唔好比通渠公司乘機賺錢

屎喉夠粗同沖力勁油脂唔係咁易塞

濕紙巾好似都係分解唔到

屌我比自己cap既圖trick咗
因果報應

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

M巾真係大佬黎

港鐵商場廁所

報完案咪去借埋廁所囉

咪搞啦 最尾又咪厠所工人整返
揾日圍佢辦公大樓仲好

啲湯放入密實袋
又重 穿左又一地都係
上到垃圾車又成車垃圾汁

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

可唔可以諗啲搞到高層嘅不合作運動

紅毛泥

獅王有隻膨脹牙線，係咪遇水會膨脹

千其唔好

諗起海之戀嗰單

如果班暴徒在機場塞曬d 廁所, d 旅客咪要排好耐隊去廁所?

屌！咁海港城廁所，還掂都唔去海港城買野

打哂開口牌

呢招好毒
大家千奇唔好去黨鐵商場塞爆晒d屎渠
除左呢d 好似木耳咁 遇水會漲的都唔好倒落去

國旗都唔可以

唔好tk on9

自己人冇廁所用 好撚大獲

我成日都整親
所以周身癡晒膠布都好正常
咁膠要換揼落廁所都好正常

香港有個叫T PARK既焚化爐

3) 膠布 - 洗澡前摵去的膠布
呢個就唔得

係，千祈唔好做

抹手紙先係廁所天敵，因為溶解唔到，保證塞死

cls好玩唔玩玩屎

咪撚on9啦

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

其實MOKO d廁所好易塞的
落多少少就沖唔到的了
就算沖到落到下面大渠都會塞的
因為佢隻廁紙水溶性好差的

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

On9

有心理陰影屌你

假新聞警告現正生效

唔好去新鴻基商場咁玩

都係搞到前線

你係通渠佬？

都唔知邊撚個屙石屎

m巾先恐怖 千期唔到dum 落mtr d 廁所呀

我都係quote 佢咋有j 幻想唔到m 巾濕水會點

真 樓主好似覺得佢地會請通渠師傅黎搞咁
就算請又可以洗到幾多錢 真係哂氣

支持新鴻基洗錢振興香港經濟

真係唔好 呢個涉及衛生問題
好多細菌好核突

做良好市民，報完案借廁所

搞到清潔工咋